{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113731",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥천 카페와민박펜션"
    },
    "text": "沃川カフェと民宿ペンションでは、個別バーベキュー利用が可能です。 バーベキューの利用時間は17:00時から21:00時までで、炭火の点火は20:00時まで可能です。 個別バーベキュー場で利用でき、炭やグリルの料金は人数によって異なります。 2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、5~6人は40,000ウォン、7~8人は50,000ウォン、9~10人は60,000ウォンです。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、予約前に予めお知らせください。 また、個人持参の火器は使用できず、当日現地にて決済が可能です。 またペンション内には簡易プールも運営中です。 プールは7月中旬から9月中旬まで運営され、営業時間は午前10時から午後7時までです。 子供は保護者同伴時に利用が可能で、子供たちの安全な水遊びのために保護者は注意を払わなければなりません。 最後に、ペンション内に駐車できますので、安心してお車をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00時から21:00時までです。"
        },
        {
            "question": "炭火の点火は何時まで可能ですか？",
            "answer": "炭火の点火は20:00時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場で利用することができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は人数によって異なります。2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、5~6人は40,000ウォン、7~8人は50,000ウォン、9~10人は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用をご希望の場合は、予約前に予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "個人持参の火器は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、個人持参の火器は使用できません。当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に簡易プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には簡易プールも運営中です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間と営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは7月中旬から9月中旬まで運営され、営業時間は午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、子供は保護者同伴時にプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車できますので、安心してお車をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 412
    }
}